喺酒吧睇波

唉好掛住一班人喺酒吧睇波，屌依家6點後野都唔食得，啲食肆酒吧真係遭殃，政府幾時肯放寬阿我DLLM，希望我去開間酒吧捱得住

年初七放寬囉屌 煩系